【其實你需要投訴釘官蘇文隆】

from 譚凱邦facebook:

今日（8日）「快必」譚得志因5條煽動文字罪，以及1項在公眾地方擾亂秩序行為罪提堂，而最後裁判官蘇文隆不批保釋給譚得志，因為害怕他在保釋期間重犯，明顯是企圖以言入罪。試問言語能對人的身體有多大的攻擊性？

香港有投訴法官秘書處，大家可以投訴法官蘇文隆，不能容忍他一再進行無理決定。之前社工劉家棟因為阻差辦公被判一年的重刑已經好似離譜，現在因為「快必」的語言具有影響力，因而不讓他保釋？實在無法理解。

以下是投訴信的範本，連結內有投訴文件，經已為大家打好投訴內容，用自己文字更好(最緊要是自己想法)。大家只需要在電腦上文件加上自己的個人資料，印出來簽好名，然後郵寄秘書處地址，就可以完成投訴程序。希望大家可以幫忙，保護我們香港應有，一個公平的司法裁決！
連結：

投訴信內容：
本人認為控方對於譚得志先生的指控絕對是沒有根據。控方稱譚得志先生的口號有鼓動同引發對政府及警隊憎恨，但根據基本法，香港人擁有言論自由，而譚得志先生亦只是在行使香港人應有的權利，發表反對政府的聲音。但正因為是反政府言論，則被控方指是煽動仇恨的言論。加上警方是因為譚得志先生在街站的言論得到公眾支持，企圖報復譚先生才會以發表煽動文字控告他。然而蘇文隆法官卻不能分辨這是警方的計劃，則正中警方下懷，還押一個不受警方的人。
本人期望裁判官能夠秉持公平公正，具備分辨警方有誣告被告的可能性，以保被告者不會無故失去短暫的自由。而且譚得志先生正如辯方律師所言，只是行使言論自由，但卻被控5條發表煽動文字罪，而蘇文隆更稱因為害怕被告在「判案前重犯」因而不獲批保釋。試問言論、說話又會對誰造成身體損傷，為什麼會不允許他保釋？
本人亦有理由相信，蘇文隆法官在判案時加入個人的立場與情感，根本不能夠作準。早前對於社工劉家棟被判阻差辦公罪（案件編號：FLCC3419/2019），重判一年的判決可見蘇文隆法官對示威者存在偏見，無以持平做出判決。因此，懇請秘書處可以嚴正處理此情況，就案件的判決公平性做出調查，不可容許任何偏頗的裁判官影響香港的司法獨立和公平裁決的法治精神。

留名

快必需要你

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

吳重儀都係咁投訴啦...最後？
２蚊郵費都嘥埋

佢幾乎每單社運案都係有罪假定，仲要係判極刑，仲要魔共加持 入選極權法判官，司法機構如果好似高尚情操咁 唔比佢審社運案, 即係將佢喺極權法判官除名 推翻魔共嘅決定....... 唉

block 5cents

幫推

推

推！做咗先講

人數要多才有用

投訴信內容：
本人認為控方對於譚得志先生的指控絕對是沒有根據。控方稱譚得志先生的口號有鼓動同引發對政府及警隊憎恨，但根據基本法，香港人擁有言論自由，而譚得志先生亦只是在行使香港人應有的權利，發表反對政府的聲音。但正因為是反政府言論，則被控方指是煽動仇恨的言論。加上警方是因為譚得志先生在街站的言論得到公眾支持，企圖報復譚先生才會以發表煽動文字控告他。然而蘇文隆法官卻不能分辨這是警方的計劃，則正中警方下懷，還押一個不受警方的人。

係咪漏左字 ?

想投訴埋吳重儀

不受警方歡迎？

Push

pusg

push